想3分鐘知道香港係咪就玩完？睇「港聞精讀」第三期啦！

想3分鐘內一次過睇哂所有大單野？
想俾你既港豬朋友知而家香港有幾大獲？
想潛移默化你既淺藍父母？
想搵野貼下連儂牆？
想airdrop俾陌生人又唔想俾佢reject你？
想知有咩文宣可以打？

港聞精讀幫到你！

呢份精讀包含8月27至8月29號既所有重大新聞，由淺藍到深黃都值得睇
幫大家refresh下發生咩事，打文宣同國際戰線只要照住份野嚟打就無得頂

Q&A

Q1.梁國雄議員，字細到睇唔到
A1.輕輕一按放大張圖就會見到啲字好清晰

Q2.你地幾時會出一篇新？
A2.預計就每2日有一篇新刊，但係要視乎工作量同有幾多大單野

Q3.呢啲料我夠知啦
A3.仲有好多人唔知嫁！Airdrop傳出去俾班中產中立撚叫佢地企埋同一陣線，貼埋連儂牆就更加好啦

Q4.有無英文版
A4.英文版會視乎今次反應如何再搵人手翻譯，到時我要見到twitter全部都係佢

Q5.咪有牆紙整緊囉
A5.牆紙係深入既報章，我地呢份俾無乜時間既人睇，食個早餐搭下黨鐵，只需要3分鐘就知道哂香港就嚟玩完，成件事係幾咁寫意所以記得Airdrop出去啊

PUSH

Push

gchi

會有咩途徑發佈？

【國際路線】全世界印依款標語

依個要比多d街坊睇

推